選舉主任DQ民主派或被西方以《全球馬格尼茨基人權問責法》制裁？

Pompeo講到明睇到實立法會選舉
比整個西方自由世界制裁唔係講笑
成世留係大灣區用崑崙銀行

法案具體內容包括：

該法案賦予總統權力禁止入境、凍結相關個人或組織的資產。其制裁的對象包括：

負責執行非法處決、酷刑或其他嚴重侵害人權、並妨礙爭取人權的任何人士，包括不分官階高低的政府人員；
有嚴重貪污受賄或腐敗行為的任何人士；
為上述人士轉移非法收入或提賄款到外地的任何人士；
為上述人士提供便利、財政或技術支援的任何人士。

美國《全球馬格尼茨基人權問責法》2012年在眾議院通過，2015年在參議院通過，2016年附加在年度《國防授權法》中。該法案授權美國政府對違反人權及國外顯著腐敗人士實施制裁，例如禁止入境、凍結並禁止官員在美國的財產交易。

英國政府本周稍早前也以馬格尼茨基人權法為法律基礎，宣布首批全球人權制裁名單。

此外，先後通過了本國版本的馬格尼茨基法案的國家包括：毗鄰俄羅斯的拉脫維亞、立陶宛和愛沙尼亞；加拿大和科索沃。澳大利亞、法國、瑞典、荷蘭的類似法案正在審議，歐盟去年12月承諾將出台相關法案，因新冠疫情爆發而暫停。

正呀 !!! 選舉主任一世用崑崙銀行

行政會議成員成首批用戶

匯豐正打算撤出歐美，接收呢班人，同崑崙爭生意

呢d有晒名，真係制裁話咁易

人地用中銀你點搞

二次制裁
一係中銀唔好用美金囉

制裁中銀同宣布開戰冇分別，唔覺得美國準備好玩到咁激

但係支銀都諗緊冇得用美金既後備方案

係年幾年有人講中美唔會打貿易戰，之後話唔會泠戰

有冇迎新優惠?

希望我feel錯，不過我覺得美國仲要熱身多一兩年先開波，最快都要大選後

整個名單黎

重有匪共七常委都應該誅9族

選舉主任第二批用戶

仲制咩裁芝麻官?直接制裁常委家屬啦

港共就係賭緊美國紙老虎

推

DQ主任做得就預左, 大灣區過世應該好爽

大選後反而未必，因為有多四年慢慢來，但選前如果形勢唔好，咁南海開拖絕對係有機會